急收農夫演唱會門票

急收農夫演唱會門票兩張
700-850x2
有冇巴打好心讓下我

11/13 or 11/14

自推

我有今日13號$580兩張連位
價合先放，tg我開價吧

tg了